點解小學同初中都要學牧童笛？

請問依家仲係要學嗎？好多人考試都係9吹 包括我在內

成本最低又有技術含量?

諗起佢

因係算係西樂得黎，入門難度比較低既樂器

因為有D人好鍾意睇D 細路仔/女拎住支野,含住個頭

木笛係所有有調樂器中最平
提琴鋼琴果啲太貴

咁快打大佬

學睇譜演奏
正如數學要學加減乘除
係基本技能

我唔准你哋睇少木笛

因為想d囡囡由細開始習慣含/吹蕭。

但係如果淨係俾女學唔洗仔學就會被明眼人識破,

所以就要所有男女學生一齊學。

小學吹牧童笛到啲口水係前面滴出嚟
次次見到都好想奶女同學滴出嚟嘅水

想奶miss嗰支